其實白粉算唔算屬於奇行種, 你地估都估唔到既大罵大幫助類型

小罵大幫助你地就見得多
大罵大幫助你地又見過未先?

姐係閒日屌魔警就大大力
共產黨吹雞就即時幫魔警洗白

供養緊既政治人物都差唔多